點解上到大學d人咁鐘意用英文同人whatsapp？

明明識打中文，又知我係local

因為佢地智障既

因為Me d engish is goodest for exam葡，Me study at kong U

U want 1on1?

yes me ko u

高級啲掛

蝦我睇唔明。。

Lazy lor DLLM, har har type Chinese ho annoying

我有時照用番中文
一時時

唔同，佢好似英文系

My power powerful,
U so 唔識串
Me ko u u sun of bitch

打拼音/chinglish 先黑人憎

因為懶

優越感

其實有好多同學都係外國返黎

打中文都唔識........

見我打速成...打得快少少者..就好似好神奇咁

我心諗....打倉頡個D你都未見識過幾快.......

同埋一般傾功課好多Term都係英文~ 廢事成日轉輸入法就乾脆全部打英文

其實真係有人唔識打中文
利申用緊trackpad 回post

本地生咪本地生囉 lo咩cal

ks type englishbwui fai d lor

non local人好多
廢U另計

我有時都打英文
英文會有 auto correction 同 自己估你下個字

你一大串字連住一齊打，佢都會幫你改

香港地老一輩唔識打中文 後生一輩唔打中文

但兩者 英文又唔係特別好

加密法。 其他人偷睇到都唔會明

真心話 外語講
真心啲嘛

Blow?

Use English is very powerful

Diu no Chinese

辣殺

利伸 中三Quit咗

打英文有咩問題

方便

想練英文又唔得

到時唔識英文又話「依加啲大家生英文都唔識多隻」

烏大龜應該知

快，iphone又識auto correction

whatsapp練英文 練到啲乜出黎?

巴閉 英雄主義

你依啲乜尻邏輯來?
打chinglish/用啲simple sentence會練到?
唔怪得之你咁撚戇尻, 啲英文咁撚廢

Because iPhone mon too small, always打錯字, so type English faster
Understand is fine

大家都係香港人 之後用英文傾計

Typing English is mk behaviour

University is mk behaviour

但佢地英文又唔算話好叻...2係chinglish

你又咩邏輯
WhatsApp = 用chinglish ?
定你平時係咁
同simple sentence 又點，起碼係慣習緊用英文

當然，用chinglish梗係無撚用

U sun of beach. Me ng suck Chinese yau ng duck?

type english quicker lor diu, u know me up wt I know u up wt is ok

你自己想練英文咪對住塊鏡練
有冇問過人想唔想同你練

同埋究竟可以點練英文，你打完句野跟住佢屌鳩你喂E到串錯字錯grammar呀

連登仔又嚟圍爐打飛機

咁咪繼續屌尻人用英文 無人迫你要用

因為啲中文字成日都唔記得點寫

打個字都要問準你先

On9

連登仔係噉
唔意外

用多啲英文好，無必要用中文都無謂用，始終中文係次一等

小弟啱啱上Kong U時都有d唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打

然後下一批fm就會唔慣
個個local都要打英文
都要過左好耐先習慣
最後宜家自己都成日打
...

扮abc

一時時，用英文係快好多嘅！

i love u but you no love i
don't eat other girl

Oh sorry, u know 我啲中文唔係咁好！

how?

Mac trackpad可以做手寫版，Shift + Control + Space可以開出嚟

My power powerful

但係事實上啲人真係用chinglish

同埋如果你一直用simple sentence只係代表你嘅英文不斷停留喺嗰個階段
就好似如果你每日都做十下push up
但係冇增加做幾多下都只係原地踏步, 嚿肌肉唔會大嚿咗
唔通你每日講i am a boy u r a girl=對英文有幫助?

你覺得我係咪係囉

Chinese Ma farn lo diu
English faster ma

廢就廢啦垃圾

texting 就緊係直接將口語打返出嚟，你覺得平時英文母語啲人講嘢唔係用simple english丫，定係whatsapp應該作文咁文縐縐？
同埋你覺得練英文用simple sentence就唔會有進步？

oral english

我冇話過wts用 oral eng係唔啱喎?
我只係話wts用英文係唔會有進步
如果用simple eng可以進步, 噉其實小學至初中程度嘅英文都夠揪啦?
高中使撚讀英文?

即係你覺得英文有冇進步剩係睇sentence complexity?
小學同中學英文嘅分別剩係simple sentence同complex sentence?
vocabulary / word use / grammar / 語感呢啲，用simple sentence就展現唔到學唔到？

我幾時有講過sentence complexity同英文深度成正比?
我不嬲都係講simple eng, 唔係simple sentence
你識唔識分乜嘢叫simple sentence同simple eng?
你睇清楚我打啲乜嘢先衝出來柒啦